---
title: >-
    شمارهٔ  ۶۵۲
---
# شمارهٔ  ۶۵۲

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>ادب خاموش دارد بار شوق عشقبازان را</p></div>
<div class="m2"><p>کسی هرگز صدا نشنیده از پرواز پروانه</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>مزن پروانه را طعن سکوت ای بلبل خوشخوان</p></div>
<div class="m2"><p>که از بسیار نالیدن، گرفت آواز پروانه</p></div></div>